揭尾故熱潮 乙一fans可以玩了

琴晚同今朝都係到搬屋 冇時間出故要咁多位巴打等 對唔住

今次唔係改乙一 乙一fans可以玩了

《不敢動》
我是小文
我躲在被裡
媽媽大哭
我不敢動
爸爸放下藥把我抱起
我不敢動
爸爸把我放下
我不敢動
我感到搖晃
我向下一跳
有人跑了過來
我放聲大哭
我可能再也看不見媽媽了

哇好似好難
爸爸有病要食藥？
小文有病要食藥？
媽媽有病要食藥？

哇屌 咁撚難嘅

角色有三人？
多於三人？

小文是女仔？
有人被強姦？

媽媽目擊左件事令佢被殺？
爸爸因被發現殺人滅口？

係咪家暴？
有冇人死？
小文死？
爸爸死？
媽媽死？

樓豬返黎未

有無靈異
有無痴線佬/精神病
最後係咪走甩咗?
幾唔到媽媽因為媽媽無走到

冇
係
冇

多過三

唔係
係

老豆被強姦 ？

唔係
未有

樓豬繼續搬緊屋 未必即時回到

冇
有
係
係

No

爸爸有精神病？
小文有精神病？

小文被強姦？

老豆強姦小文？
多p？
有人跑入嚟指啲人入嚟一齊強姦小文？

有人墮樓？

多過三人?
係三人+強姦犯?

冇
冇

唔係
唔係
唔係

冇

多過
可以咁講

竟然係老母被強姦

係

媽媽大哭係因為被姦？

唔係

小明係上格床？

小文係因為非精神病問題而食藥?

爸爸睇住媽媽比人強姦?

小文係上格床跳落黎？
小文最後盲左？
媽媽係下格床比人姦？

小明係衣櫃

夫目前犯

小文係弱智？
媽媽會死？
全家人都唔識強姦犯？

唔係
係
識

搖晃係因為移動緊？
撘交通工具？

姦殺?

係
係

有人跑過來係咪第4個人?
第4個人除左受害者媽媽之外有無比人見到過?
小文識唔識個犯人?
犯人同小文一家有無關係?

係
成句本身錯左
識
有

強姦老母嘅係老豆/小文/其他人？

交通工具係火車？郵輪？船？逃走都唔會即刻離開到個交通工具既？
痴線佬強姦左老母？
個痴線佬係醫生？小文一家既親戚？交通工具上職員？
老母大哭係知佢就快會死？
老豆準備殺左老母？係極憤怒下殺？感到奇恥大辱殺？
小文食既藥係同老豆殺人有關？

老豆

車
即刻離開到
係
唔係
唔係
唔係
唔係
係
憤怒
冇關

老豆姦咗老母
痴線佬強姦咗老母
即係老豆=痴線佬？
但老豆又無精神病
即係老豆純粹憤怒到發癲？

老母係車上面比老豆強姦？
爸爸媽媽關係唔好？
爸爸媽媽離左婚？

安眠藥？

老豆係痴線路
唔係因憤怒發癲

唔係
唔好
冇離婚

老母係上車前被強姦？
被強姦既時間地點重唔重要？

係
重要

強姦嘅地方係屋企/其他室內地方/室外地方？
車小文走嘅係老豆/最後跑過嚟嘅人/其他人？

係小文屋企
係老豆

轉咗3次場景？家》車》落車？

媽跳車自殺？

即係變態姦咗啊媽，爸想殺媽？

速理下目前先
媽上車前喺屋企被姦
爸有精神病
最後阿媽死

兩句都中

好有可能會死

Sorry 有d亂

而家總共涉及3定4個人
爸媽文+ 強姦犯？

4個人
唔係

痴線佬鍾意啊媽？姦個陣間屋得佢同啊媽？有小文？定4個都係屋？
痴線佬係鄰居？
爸嬲係嬲啊媽？嬲嘅事係啱啱發生/定之前發生，而加先知？

第4個人係老母肚入便？
即係強姦係上車之前？
小文食既係抑鬱藥？

痴線佬同強姦犯係2個人嚟？其中一個係啊爸？

媽媽被第四者強姦？
爸爸有冇傷害媽媽？
爸爸有精神病？
小文係咪殘障？
爸想保護小文？
媽想保護小文？
第四者係親戚？

錯
岩同錯 問得唔夠準確
都係岩同錯
唔係4個都係屋
係鄰居
係嬲阿媽 岩岩發生

唔係
係上車之前
唔係

同一個人黎
係阿爸

唔係
有
冇
冇
唔想
想
唔係

老豆唔係丈夫？
純粹係父子關係
第4者係老母既丈夫
小文係老豆強姦所生落既

爸冇精神病但係係痴線佬？

爸媽文+ 第四者？
第四者有冇做到壞事？
爸強姦媽？
爸想殺小文但媽阻止？

唔係丈父
係
唔係
係

冇精神病 有d人都可以做d好痴線既野 例子：何君堯
第四者冇做壞事
係
唔係

樓豬表示終於搬完屋 可以瘋狂秒回
等我推到多d人睇先

我鐘意呢個例子

好多年前 一強姦犯姦左個女人 佢之後生左小文， 強姦犯亦因為咁做左小文既爸爸 之後強姦犯（爸） 又想再姦媽， 於是威脅要傷害小文逼媽同佢發生關係 媽為左保護小文就犠牲左自己？ Sorry1999

佢地坐緊的士
第4人係的士司機
第4個人係唔關事既
小文幼稚園年齡？
小文既病係身體/心理？

老豆唔只強姦老母一次？
小文係老豆以前姦老母所生出嚟？

拿 你成段咁問 有野錯左 我只可以話你全錯架咋

唔係
唔係
關事 但唔係主要人物
係
係身理病

強姦犯姦左個女人 佢之後生左小文?
強姦犯亦因為咁做左小文既爸爸 ?
之後強姦犯（爸） 又想再姦媽?
於是威脅要傷害小文逼媽同佢發生關係?
媽為左保護小文就犠牲左自己？

老母依家先發現以前強姦佢生小文嘅人就係佢睇前呢個人？

小文盲？
跳車地點重要？
爸爸渣車？
媽媽響車內？

係
係
係
唔係
係

Room劇情？

唔係
唔重要
係
唔係

不要說

爸爸想殺媽媽？
爸爸有特別原因先殺媽媽？

車入面有幾多個人？2/3/4？
媽媽係屋企俾人輪姦？
爸爸想走佬？因為媽就死啦？

佢地全家一直一齊住？
定本身媽、文一齊住， 爸無啦啦搵佢地？

2個
唔係
唔係
前設錯左

唔係
媽文一齊住
唔係無啦啦

應該係話媽媽係屋企比第四者姦？

愛滋病？

<我是小文
我躲在被裡
媽媽大哭
我不敢動>
呢幾句係爸姦緊媽既場面？

《爸爸放下藥把我抱起
我不敢動》
爸放低咩藥重唔重要？
D藥係屬於小文？ / 媽/ 爸
有冇人食左藥？
藥既作用係令人暫時失去某d功能？
小文智商正常？

爸爸把我放下
我不敢動
我感到搖晃
我向下一跳
有人跑了過來 -》 呢個人係警察？
係好人？
係壞人？
係爸/媽？

媽係比小文老豆姦/個老豆係姦咗個女人（媽）而生小文，2個冇結婚

爸爸坐過監？
小文響車時媽媽響屋企？
已經死左定就死？
媽媽點死重要？

媽媽喊係因為
俾人打？
有人想傷害小文？
唔開心？
爸爸對佢做咗啲嘢？
第四者對佢做啲野？

都唔係

整合吓 好似係咁

4個角色
男人/爸（做咗啲痴線嘢/強姦犯？）
女人/媽 （多次被姦/事件發生個陣被爸係屋到姦，之後有機會比爸殺/冇同爸結婚）
文（男/細路仔/媽姦爸個陣生/身理上有病）
鄰居（唔係主要人物）

平時得媽文一齊住

3個場景 屋企》車》落車

冇
係
媽仲係健康
點死唔重要

姐係時間唔係順序？
爸爸去緊殺媽媽？
跳車之後小文見到第四個人？

爸同媽既身份重唔重要？
媽係咪淨係比過爸姦？
媽本身有冇同其他人結婚？
爸突然搵媽係關錢事？ 關小文事？ 關身份事？
爸好僧媽？

時間係順序
可能係
係

有人跑過來了，呢個人係第四個人？
屋入面嘅場景係三個人定四個人？
跑過嚟嗰個人係唔係媽媽搵？
爸爸帶走小文
因為想賣左佢？
想殺佢？
想比第四個人/跑緊過嚟嗰個人？

小文有咩病重要？
小文傷殘？

重要
係
冇
唔係突然
唔憎

係
3個
唔係
唔係
唔係
唔係

媽媽喊係因為爸爸帶走小文？

小文不敢動有冇原因？
If yes
俾人威脅？
定係純粹好驚？

爸係咪有社會地位既人？
媽係咪有社會地位既人？
爸一直都搵緊媽同文既下落？
媽自從第一次被姦仲想唔想見到爸？

有
唔係
唔係

唔係
唔係
唔係
唔想

小文係唔係郁唔到？
媽媽喊係唔係因為佢有咗第二胎？
小文唔敢郁係因為自己/爸爸/媽媽/第四者？
其實佢唔敢郁重唔重要？

老豆嬲係因為小文？

唔係
唔係
因為爸爸
好重要

miss左我

小文不敢動係因為佢根本動唔到？
佢suppose 係動唔到？
佢扮動唔到？

因為爸爸威脅佢？
因為佢食咗藥？
因為佢一郩就會死？
Or 媽媽會死？

Sor
唔重要
唔係

小文言語上/行為上冒犯啊爸？

唔係
唔他
係扮

我只嘅係佢唔敢郁

行為上

唔係
唔係
未到死咁嚴重
未到死咁嚴重

因為小文病？
定係因為佢唔郁？

唔係
唔係

小文郁左既話媽媽會有危險？
自己會有危險？
小文有冇夢遊？

小文同老豆打交？
阿爸帶上車？
小文響車度醒左扮冇醒？
阿媽喊係因為佢地兩個打交？

有
有
冇

最後老豆/強姦犯有冇因為強姦人而坐牢？
小文唔喺屋企呀媽知唔知？
小文同老母平時唔可以離開屋企？
老母比人強姦後冇報警？
老母愛唔愛強姦犯？

佢手手腳腳比爸爸綁住左？
今次有啲難

唔係
係
錯
唔係

爸有武器？

最後有
知
唔可以
冇
唔愛

如果小文郁咗應該會觸發某啲嘢？
機關？
觸發爸爸？

被外係爸爸強姦媽媽？
係爸爸要脅小文唔好望？
爸爸開緊車？
小文跳車走？
第四個人係冇身份既人？

我今次答得好嚴 差少少都係直接話錯

爸爸睇唔到小文郁既話 危險仲存唔存在？
爸爸有冇身體上既殘障？
爸爸今次搵媽既目的係純粹想姦呀媽多一次？
定係想搵小文？

平時唔可以離開屋企姐係比老豆禁錮？

係
唔係
係

唔係
唔係
係
係
係

四肢郁唔到？

唔存在
冇
唔係
想搵小文

同room個情節係一樣？
係就唔玩了

係呀 睇過既 下次la

小文好慘

小文用爸爸關係好？

媽慘d

唔好

爸爸想搵小文驗dna?
帶走小文俾其他人？
小文係咪有價值/ 值錢？
一關
開始媽媽喊係因為小文？

小文做左d野令爸爸搵佢？
媽媽喊係因為自己？小文定爸爸

第四者係
同媽媽有關係？
同爸爸有關係？
同小文有關係？
小文唔敢郁係因為爸爸命令？
有物品令到佢唔敢郁？
心理上嘅原因唔敢郁？
物理上嘅原因唔敢郁？
生理上嘅原因唔敢郁/郁唔到？

藥係搽既？
藥係食既？
藥係比小文食？

Missed me

唔係
唔係
你想我答人係有價定係
無價好 in case 小文唔值錢

爸帶走文係有目的？
佢知佢帶走咗小文？
扮唔郁係因為唔比啊爸見到小文？等佢唔發覺存在？

爸爸一路揸車一路老姦？

係 sorry

樓豬表示食過飯先 一陣再秒回

間屋入邊係一間正常嘅屋？
如果唔正常
係囚禁屋？
係sm類型？
定係危險性？

小文一直扮係癱瘓？
小文係爸爸面前都會扮唔識郁？

爸爸帶佢走係咪因為佢病咗

你睇過？

一開始老豆係咪唔知小文既存在？

唔係
係囚禁屋

應該冇 個故仔咁恐怖

唔係
因為小文

都冇關
唔係命令
都唔係

食既
比小文

所以第四個人同全部人無關？

爸帶走文係出於好心？
爸帶走文係想分隔媽同文？
媽係心身正常？
媽一開始喊係因為爸番左黎？ /
知道會有危險發生？
受左傷？

但又唔係警察喎？

係扮死 我改左篇架 巴打睇過都唔好幫我搭呀唔好幫我答

知

都冇關

小文病左之後扮死等爸爸收佢屍？

屌 我知啦 小文想走出去求救救老母

唔係
可以咁講
係
唔係
唔係

小文扮死係為左保命？
媽喊係扮出黎？
小文扮死 爸爸就會因為咁所以會帶佢出屋外？

身份唔重要

係
係
係

睇黎大部分都估中哂la wor 睇下有冇人可以整合好哂佢？

咁其實係唔係個故事冇第四者都可以

講講吓 醒返起睇過Room個trailer 同啲介紹

咁唔得

媽俾人強姦
生小文
小文扮死
強姦犯收屍
小文出逃
求救
強姦犯俾人拉咗
咁媽媽呢？

連登好廢 係咁連回

room ?

故事無提給 亦都唔係重點 不過我可不同你講 佢冇死

係呀 唔係爆呀 不過大部分都估中了

唔睇恐怖片

你d 文字形容得太傳神

不如開估

小文扮死走佬？

媽扮喊係配合小文扮死?
等阿爸信小文真係死咗?
小文話以後可能見唔倒媽係因為知道爸會返去殺阿媽?

一開始老豆強姦左佢啊媽 之後一直禁錮佢地2個係屋企 之後佢地2母女傾好 叫小文扮死 小文一直扮死 嗰老母係咁做戲喊 叫老豆帶佢睇醫生or葬左佢 所以老豆就帶左佢上左車 小文就趁機跳車求救 最後搵到一個鄰居救佢

9成了 我開估la

媽係俾老豆落藥整死？
仔俾老豆抱起果陣唔敢郁係咪驚佢老豆殺埋佢所以扮死？

岩岩返屋企諗住可以玩玩了
點知咁快爆機
明明好難

爸爸係拐子佬 好早捉左媽媽做性奴
媽媽一直被人困左係地下室到
之後媽媽大左肚 生埋小文 但仲一直係地下室生活 所以果到等於係小文屋企
而就算小文係到
爸爸都係keep住強姦媽媽

小文病左 媽媽想爸爸帶小文去睇醫生 但爸爸堅持唔比佢走出地下室 要自己買藥比小文食

媽媽知小文病左都係出唔到去 所以媽媽認為出去只有一個方法 就係死 因為點都唔會留條屍係地下室 所以媽媽同小文講 要佢扮死

媽媽瘋狂咁大喊話d藥冇用 小文病死左
小文不敢動

爸爸因爲媽媽瘋狂既行為 冇確認小文係唔係死左 就想搵地方埋左佢 爸爸連同被一齊抱起小文
小文不敢動

小文被放係貨車上（因為係改編美國故事 貨車係指後面冇車頂果種）
貨車轉彎果陣 小文感到搖晃 代表爸爸渣緊車 所以小文敢動 同跳車

小文跳完車 好痛 但佢好堅強 冇喊中 直到有陌生人過黎 佢知道自己得救同時
媽媽可能因此 被爸爸殺 所以大喊